商務部：中美就貿易問題和結構性問題進行廣泛、深入和細緻交流

據《新華社》報道，國家商務部發表聲明指，2018年1月7日至9日，中美雙方在北京舉行經貿問題副部級磋商。雙方積極落實兩國元首重要共識，就共同關注的貿易問題和結構性問題進行了廣泛、深入、細致的交流，增進了相互理解，為解決彼此關切問題奠定了基礎。雙方同意繼續保持密切聯繫。(lf/w)

升

又係呢d空廢既說話

又廣泛又深入，傾10年都傾唔完啦

以講廢話黎講中國都算係國際上數一數二
打咁大篇野都係冇乜內容,真係冇乜人做到

一句講哂

無野傾到咪算囉

好明顯就係“中美經過3日會議，並沒有達到任何具體共識”

咱們買了大豆

之前買唔到美國大豆，中國豬食唔知乜鬼混合飼料，之後就豬瘟了